免費啪啪啪！？ 台灣ptgf 價目表曝光😻

12月是個令人容易感傷的月份，尤其聖誕夜、跨年夜只有一個人過的時候。
有網友在臉書社團爆廢公社「出租自己」，特別針對聖誕、跨年有需求的網友，且男女不拘。
洋洋灑灑的價目表，以小時為計費單位，舉凡摸頭、捏臉、陪看月亮、冒充對象、背黑鍋等，收費從100元至1萬元。
甚至還有「啪啪免費」的促銷，但有錢不一定買得到，因對象由原PO自選。
網友覺得新奇，紛紛詢價；也有人抱怨太貴了，租一晚下來很不划算。

陪看月亮 陰天半價

用(羊)做單位又點台灣?

日本貨，仲抵deal

補返來源 ：

摸一下頭一舊水 笑撚左

一下摸30分鐘

咩係壓馬路

背黑鍋

男人黎